香港是我家 怎捨得失去它。。。

實在極不願 移民外國做遞菜斟茶

既決意留在這條船
齊齊令它不遭破損
困境挑戰 奮勇地面對
令到這條船 永不翻轉

香港是我心 一顆不變心
實在極不願 移民外國做二等公民
必須抱著信心 把基礎打穩
盡力地做我本份 定能突破戰勝黑暗

你咪留喺香港做五等賤民囉

你條五毛做咩叫人走?
顛覆國家?

諗下咩叫生於斯長於斯好嗎

盡撚左力做五等好過你奶袋底做二等

移民外國 戰勝黑暗

how?

歌神的歌有意思
點撚知英國要我們做難民
明明佢地欠我地

二等公民都冇得做
做十等難民

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

不了 要返工

人人救港

但願日後獅子山下
人人團結永不分化

如果香港冇哂香港人，我哋一世咪洗旨意拎返香港

寧死不屈值得佩服

香 港 國 寶 ： 許冠傑

共產黨梗係想你喺度做奴隸啦
永遠話移民唔好嗰啲人都係移左嘅人
某程度上就係同未移嗰啲人落井下石

依家係香港做香港人好馨香?
你覺得自己做緊一等人?

不如話每一蚊交嘅稅都係養緊呢個政府
你貢獻嘅所有gdp都係共產黨政績

啲五毛真係個個叫人移民
呢啲一早block晒

同台灣想反攻一樣
不切實際

移民外國
戰勝黑暗